Had ik het allemaal in?
"Ja, liefste, en nu kan je meer plezier dan voorheen."
Ik begon een langzame terugtrekking en terugkeer, frigging haar clitoris tegelijkertijd stond ik tussen haar benen.
Ze groeide wild met opwinding, natuur waarin haar, haar reet rose en viel bijna even goed als meester van de kunst de nieuwe combinatie van prick en vinger snel gebracht op de extatische crisis.
Ik was wild met lust, en we samen doorbrachten, eindigend in een vernietiging van al onze zintuigen door extreme extase van de uiteindelijke overweldigend crisis.
Wij leggen hijgende enige tijd in alle vreugde.
Dear Jane smeekte me om haar wat water, want ze voelde heel flauw.
Ik trok, nog bijna in een permanente status, kreeg ze haar wat water, hielp haar omhoog, zittend op de bank en kuste haar liefdevol als ik bedankte haar voor de heerlijke vreugde had ze mij gegeven.
Ze gooide haar armen rond mijn nek en met tranen in haar ogen vertelde me dat ik had geleerd haar de vreugden van de hemel, en ze moet altijd love me, en ik moet altijd nagelbijtend voor nu kon ze niet leven zonder mij.
Ik kuste hem en gedroogd met haar ogen, en vertelde haar dat we voortaan genieten van nog meer toen ze eraan gewend.
"Ik zie het beste ding dat gaf me dit plezier."
Ik trok hem uit, maar het was niet langer aan de standaard; en dit verrast haar.
Ik legde de noodzaak van haar, maar ze zei dat ze zou snel zien stijgen en opzwellen tot de voormalige maat indien zij bleef omgaan zo mooi.
Dit aandeel steeg bijna voordat ik kon zeggen zoveel.
Zij betaste en zelfs aanbeland en kuste haar robijn hoofd.
We moeten snel hebben een nieuwe fucking als het luiden van de bel niet heeft geleid tot een gevoel van haar onvoorzichtigheid; dus na het regelen van haar en jurk, ze haastig neerstreek met enkele van het ontbijt.
Natuurlijk is zo'n goede begin leidde tot voortdurende vernieuwing en Jane werd al snel zeer amoureuze en onder mijn instructie een eersteklas fucker.
Zoals al mijn beste vrienden waren niet in Londen, had ik het geluk een dergelijk _bonne bouche_ om me te troosten.
Mijn zussen voorbij elke zondag bij me en kregen enkele goede neukt buiten mij in elk opzicht, zonder enig vermoeden in het huis.
Een maand nadat ik had mijn woonplaats aan mevr.
